連登有冇人有睇過驅魔少年

男主神之道化好撚型

羅亞方舟

我仲型

作者有生之年系列

識d 野

唔係停咗好耐咩

仲好慢咁出緊
好似話個作者大病緊，但能好想畫落去

但最新果幾期已經完全咁知講咩

停得太耐 仲轉埋月刊 已經唔知講緊乜

到底完未，等緊佢完左之後一次過追
對上一次睇到第14人同伯爵之間嘅野已經完全睇唔明

決定停一段時間之後再追

留名

對上一次睇已經完全唔記得發生乜事

同感。依加就算有新出都唔記得上次睇到邊 姐係又要重睇

睇到去日本就冇睇

最近果幾話好有進展
但有好似太快咁
睇完唔記得了

劇情後面垃圾

lv3打到基地近乎滅團
下一次比幾隻lv3圍同我講唔死得

妳作埋落去啦

正呀，不過作者成日都病，通常漫畫都係週刊/月刊，我記得呢套好似試過季刊不過都好過富奸既

呢套真係有生之年系列感覺上仲絕望過hxh
hxh都叫算完咗好多個篇章 同埋冇乜伏筆
dgreyman仲有好多野未解釋完全估唔到結局會係點
作者成日更新ig，完全feel唔到佢仲病緊

呢個真 打到基地爆我睇到r哂頭

早排星野桂 係ig話台灣係國家，被小粉紅搞鳩佢（已經改咗口）

千年公果度，就話有一次千年公分裂左做兩個人
馬納同14人 涅亞
之後馬納就吞左涅亞做白千年公，之後痴左線去左馬戲團做小丑

睇到後面真係太複雜

佢隔勁耐先出一話
已經唔係好記得講咩
好想知拉比去咗邊